連登愛國 福音戒獨 #福獨

經過呢場運動，相信就算唔係教徒嘅同路人，都唱到兩句“sing hallelujah to the lord"
雖然呢個月福音絕跡，但係面對嚟緊嘅進擊之福建人，我誠意推介愛國愛港嘅連登巴絲，「福音戒獨」計劃 （以下簡稱「福獨」）

首先梗係要講背景

勇武嘅福建人，領先全國，勁過帝吧，出征香港痛擊港獨勢力，實在係我共之福；我諗全國14億人，包括福建人，成世人無諗過自己咁威，愛國愛港嘅香港人一定要吹捧福建人，成為全國第一大族。

然後講下近況

根據未FC，但都似層層嘅圖片顯示，福建大軍已經早過解放軍，陸續君臨香港，不過睇相佢哋好似唔多識路；作為愛國愛港嘅香港人，梗係要迎接佢哋，俾全世界見到福建人嘅低調。

仲有多個未FC資訊

提議一： #福獨
福音戒獨 Fxxking Independent 福獨 字樣嘅banner，如果由詠唱“sing hallelujah to the lord"嘅愛國愛港人仕手持，與福建幫同行，支持佢哋，相信會令福建人賓至如歸，甚至有興趣影相俾朋友 ／ 帶啲banner過境返鄉下威威添

提議一： 福建人牛B
福建人牛B 支持福建人 等等嘅字眼，如果用筆大大隻寫上舊衫 （唔好印啦，環保啲），然後著出去恭迎福建幫，相信佢哋望住你，點都打唔落手，可能仲會攬住你影張相添。

睇個勢，福建幫周末就會到，大家一齊好唔認真咁認真啲諗計仔，迎戰 迎接佢哋；一來要減低傷亡，二來可以向全國散播 #福獨 種子

廣州人民都開始覺醒，自發學習更多真相同方式；難得福建幫肉體翻牆，千里迢迢來港，過門都係客，我哋一定要準備充足！

反港獨 撐福獨

拉埋啦啦球去酒店門口，迎接福建人嚟香港

歡迎福建 支持福建

幫推！讓福獨改變世界